屌你老母皮雅臣(亞臣)你都係去返叫雞啦！！！

叫雞你就叫雞啦 教乜能嘢波？

亞臣一早冇撚晒D頭髮